衝啦衝啦

依家無論點最後都一定會衝
警察同市民依家鬥緊集結多人
集結多一個警察定多一個市民勁D?
人少靠圍毆打啦

點解又要等速龍小隊到先行動

佢地可能係中環軍營碼頭

點撚樣衝你教我

唔衝又做乜要推個三角鐵馬過去
人多左就會自動有支棍咩

唔撚衝就咪咁多嗲